屌人癱瘓狗鐵嘅入一入嚟

我屌埋你！

歷史已經比咗教訓我地
包圍立法會並唔係一條出路

搞到狗鐵先可以有基本談判籌碼 先算係行動升級、擴大規模
因為佢就係睇死我地做唔到嘢

而家明顯實力懸殊 我地唔會夠揪
琴日黑警全面進場暴力清洗
我同大家都好嬲
光天化日都咁使用暴力
絕對係喪盡天良等天收
但係經驗累積所知 持久戰係一定輸
好似雨傘運動 我唔會叫革命
大把左膠同和理非非仲有大台
每次都輸夜晚 無限loop 好唔甘心
我地邊有咁多體力
黑警有組織 有訓練
我地群龍無首、無戰術、無槍無盾冇水炮

69晚已經見到黑警完全知道我地幾點會做乜嘢
有唒策略應對

我地有嘅係人數
但係游撃先可以成功
peak hour快閃狗鐵、分散警力
先可以長戰而不白費心力
突襲多幾次
兄弟上山各自努力 另一邊廂就可以有人圍垃圾會
邊一堆人喺邊度做乜嘢留幾耐
要估我地唔到 先有贏面

人手置頂

推

希望大家星期六日唔好阻到東鐵嘅遊客

係呀！千祈唔好呀 阻人觀光尤如殺人夫母！

比多啲朋友知呀

push

大家一齊理性討論

只要人數夠己經比到壓力政府
繼續捱到立會暑假就勝利

不推不是人！幫幫手！

出面又熱又要俾咬狗
咬完又可能俾人捉埋
重點係搞完場大龍鳳之後佢都係唔啋你照硬推
咁不如舒舒服服又唔犯法咁玩到佢求番我地停手

佢地鬼黎

集會已有明顯成果

PISH

天氣咁熱 涼下冷氣都好啦

問題係人數唔夠

做唔到談判籌碼

仲有反效果（比一般市民屌）

屌得你果d姐係去番工 已經無需要同情 唔屌果d已經會體諒 有咩需要理

再推

我讚成癱瘓狗鐵甚至機場等香港所有交通網
不過要有默契，到垃圾會開會時就要比返大家去野餐

有咩成果？
最後咪俾人暴力清場 好似雨傘運動咁

未試過點知唔得！試下講點解唔可以咁做？

好明顯你係左膠

你琴晚出黎D人夠你企十架列車啦

要智取先可以成功！

狗鐵停左
你估d人屌政府定屌你？

就係送中破壞香港人原本生活
先上街反對

原來自己香港人都一齊破壞
衣食住行
搞運輸
你搞市民市民怒氣會出係你地到
而唔係怪政府
唔好傻

昨日調景嶺插隻腳阻車個個人
老老實實
番工時間 故意咁做 全世界都屌
係 運輸系統好脆弱 你插一插就即時影響幾萬人

但對成個運動係負面影響 好大既負面影響

唔係話屌你
但係有無更好idea？

有一點要講嘅係 建制派同政府根本未deal好
中蟈好賤 佢係想睇下邊個係自己人 邊個係鬼
要歸佢地歸邊！雖然呢個代價好大！
你估通過左真係好咩？d建制派其實都唔想
佢地個個都有外國護照！佢地都好驚自己d資產將來會被沒收充公
香港最值得人驕傲嘅係完善嘅司法制度 如果連呢樣野都冇埋嘅話 商家會點？自己諗
有時真係好想大家變成焦土 玉石俱焚 攬炒！
每次都係我地求呢個政府
雨傘運動已經有案例 要和平非暴力 唔好搞到其他市民正常生活（膠我都費時派）咁你又諗下69 一百萬零三萬人遊行 大家都好和平呀 搞唔到人返工 遊行結束 然後大家和平散去 政府都係一貫作風繼續漠視
我想講我都好愛我地嘅香港 唔想香港將來淪為中蟈其中嘅一個城市
只不過太多人屌唔醒！

唔係「阻人生活」就一定唔得
但必須解決以下問題：

開會日子
1）阻塞係好事，但同時影響佔領立法會嘅巴絲。一來想幫手嘅同埋物資都去唔到（講真道路一樣會塞），二來有咩事想走都走唔到

唔開會日子
1）喺唔開會日子大規模衝擊會被民意反壓

佢唔係你隊友，但唔見得係你敵人，你鐘意將佢地推向敵人果邊，就去做啦，正如今次黑警嘅行動都唔會令人縮，只會令人更嬲一樣，人類總是要……

更乜好idea?
更破壞
更影響香港市民既idea?

屌你 我記得個日
林鄭封金鐘 搞到過海市民屌撚曬鬼

估唔到 另一邊
一班自稱各自爬山既爬山人士

呢班義工竟然幫手搞觀塘線
仲搞到好撚熱血
我真係唔知講咩好

真係代政府同你地講聲 唔鳩該

你仲問我有無更好idea?
我屌你咩
兄弟爬山
你捉鳩我後腳仲話係兄弟？

今次成功真係要智取
因為我地真係唔夠克警揪
亦都冇任何談判籌碼
要有零的突破

我目的只有一個係分散警力
打遊擊 令警方捉唔到路
然後搵日突襲
當然要做到呢點要有詳計劃同配合

分散警力方面 仲有咩可以做？
大家都可以一齊集思廣益！

其實SHOW到自己有幾大實力/權力都係其中一種談判技巧, 唔使一野打落去 你話到俾人知你一塞起上黎可以玩謝地鐵, 好過真係玩謝佢
周圍都係咁做, 哂馬好過去馬

其實唔會太大問題
狗鐵自己4線全冧都未世界末日 已經證明人係識變通
果D搵食論係呃9人 香港太多保障 果D人唔會死
唔係話我唔同情佢地 只係無佢地講得咁嚴重
而且D人返工遲到都有恰當既理由 根本正常老細就唔會炒 亦唔炒得

尋日觀塘線第一次不合作已經達到預期效果
比香港人一個警示 政治已經融入生活 亦都進一步拉低左抗爭道德底線
本來2014佔鐘好似好大影響 但當成為常態 D人就會習慣
搞到港鐵 D人又會覺得佔路都唔係好大件事

而家有左經驗學到新技能 知道遊戲應該點玩
如果政府再刺激市民抗爭 再一次凝聚就會變得易好多
只要唔好濫用呢種抗爭方式 體諒既人只會更多

我真心問，唔係嘲諷你，我講得柒唔好意思
唔好咁快起鋼得唔得？